Meer nog, wanneer zijn rouw 'at is helaas zo klein zijn dat het gewicht van de zwarte veren brengt het uit, probeer dat vast te houden over hoe dat kan." Een ghost-seeing effect in Joe's eigen kijkt mij medegedeeld dat Herbert had de kamer binnenkwam.
